是靚晚 home made餐肉洋蔥烘蛋

醜‧‧‧

印度仔識煮嘢

很令

印仔係自己煮定係定仔煮

買相仍需努力

貌相

樣衰但好似good eat

睇落好食過你出街食個啲

很美味

Post 去Gordon Ramsay 個Twitter

話曬百里香BBQ老細

非

幾多隻蛋

想食

很多

話晒都係百里香老細

印老闆出手煮

高膽固醇＋高膽固醇

是

食多啲